# Ответы на вопросы
## Судя по данным коэффициента корреляции, какой тип корреляции наблюдается между годовой выручкой от продаж и количеством магазинов в районе?
Наблюдается значительная отрицательная корреляция.
## Линейную регрессию в Python можно выполнить другими способами, назовите несколько?
- keras
- scikit learn
- tensorflow
- и другие, в том числе вручную запрограммированные нейросетевые регрессоры
## Как вы думаете, является ли линейная регрессия методом машинного обучения?
Линейная регрессия является одним из основных методов машинного обучения.

